唔係話全民戴口罩咩？大學無人戴口罩嘅

罷課無人罷，連戴個口罩都無人肯點抗爭，咁簡單嘅事都做唔到
利申：罷緊課，戴緊口罩

戴口罩

Be water

⚠️同意請廣傳⚠️

無論殺人政權講咩都好
只要五大訴求未能完全達成
手足們一定要齊上齊落
繼續光復香港、時代革命!

不割𥱊 不分化 不篤灰

五大訴求 缺一不可

.

戴口罩！ 戴口罩！戴口罩！ 戴口罩！